// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See https://js.arcgis.com/4.15/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({"esri/widgets/Editor/nls/Editor":{widgetLabel:"Editor",multipleFeaturesTemplate:"Diverses entitats ({total})",untitledFeatureTemplate:"Entitat sense t\u00edtol {id}",editFeatures:"Edita entitats",editFeature:"Edita l'entitat",addFeature:"Afegeix una entitat",featureAttachments:"Fitxers adjunts d'entitats",attachmentsButtonLabel:"Fitxers adjunts",attachments:"Fitxers adjunts",addAttachment:"Afegeix un fitxer adjunt",editAttachment:"Administra el fitxer adjunt",selectTemplate:"Seleccioneu el tipus d'entitat",
selectFeatureToEdit:"Seleccioneu una entitat per editar-la.",selectFeature:"Seleccioneu una entitat",placeFeature:"Col\u00b7loca l'entitat",placeFeatureOnMap:"Col\u00b7loca l'entitat al mapa.",add:"Afegeix",discardEdits:"Descarta les edicions",discardFeature:"Descarta l'entitat",edit:"Edita",keepAttachment:"Conserva el fitxer adjunt",keepFeature:"Mant\u00e9n l'entitat",continueAdding:"Continua amb l'addici\u00f3",continueEditing:"Continua amb l'edici\u00f3",editing:"Edici\u00f3",warning:"Av\u00eds",
retry:"Torna-ho a provar",ignore:"Ignora",deleteWarningTitle:"Voleu suprimir aquesta entitat?",deleteAttachmentWarningTitle:"Voleu suprimir el fitxer adjunt?",deleteWarningMessage:"Aquesta entitat s'eliminar\u00e0 permanentment.",deleteAttachmentWarningMessage:"Aquest fitxer adjunt s'eliminar\u00e0 permanentment.",cancelEditTitle:"Voleu descartar les edicions?",cancelAddTitle:"Voleu descartar l'entitat?",cancelAddWarningMessage:"Aquesta entitat es perdr\u00e0.",cancelEditWarningMessage:"Les actualitzacions d'aquesta entitat es perdran.",
cancelRequestTitle:"Voleu cancel\u00b7lar el flux de treball?",cancelRequestWarningMessage:"S'ha realitzat una sol\u00b7licitud per cancel\u00b7lar aquest flux de treball.",errorWarningTitle:"S'ha produ\u00eft algun problema",errorWarningMessageTemplate:"Els canvis no s'han pogut desar: {errorMessage}",clickToFinishTemplate:"Feu clic a {button} per finalitzar.",tips:{clickToStart:"Feu clic per comen\u00e7ar a dibuixar.",clickToContinue:"Feu clic per continuar dibuixant.",clickToAddPoint:"Feu clic per afegir un punt.",
clickToContinueThenDoubleClickToEnd:"Feu clic per continuar dibuixant i, a continuaci\u00f3, feu doble clic per acabar.",clickToAddFeature:"Feu clic per afegir una entitat."},_localized:{}},"esri/widgets/FeatureTemplates/nls/FeatureTemplates":{widgetLabel:"Plantilles d'entitats",filterPlaceholder:"Tipus de filtre",noMatches:"No s'ha trobat cap element",noItems:"No hi ha cap plantilla per mostrar",_localized:{}},"esri/widgets/Attachments/nls/Attachments":{widgetLabel:"Fitxers adjunts",attachmentDetails:"Detalls del fitxer adjunt",
add:"Afegeix",update:"Actualitza",cancel:"Cancel\u00b7la",noTitle:"Sense t\u00edtol","delete":"Suprimeix",selectFile:"Seleccioneu el fitxer",changeFile:"Canvia el fitxer",noAttachments:"No hi ha fitxers adjunts",addErrorMessage:"S'ha produ\u00eft un error en afegir el fitxer adjunt. Torneu-ho a provar.",deleteErrorMessage:"S'ha produ\u00eft un error en eliminar el fitxer adjunt. Torneu-ho a provar.",updateErrorMessage:"S'ha produ\u00eft un error en actualitzar el fitxer adjunt. Torneu-ho a provar.",
_localized:{}},"esri/core/nls/Units":{measures:{length:"Longitud",area:"\u00c0rea",volume:"Volum",angle:"Angle"},units:{millimeters:{singular:"mil\u00b7l\u00edmetre",plural:"mil\u00b7l\u00edmetres",abbr:"mm"},centimeters:{singular:"cent\u00edmetre",plural:"cent\u00edmetres",abbr:"cm"},decimeters:{singular:"dec\u00edmetre",plural:"dec\u00edmetres",abbr:"dm"},meters:{singular:"metre",plural:"metres",abbr:"m"},kilometers:{singular:"quil\u00f2metre",plural:"quil\u00f2metres",abbr:"km"},inches:{singular:"polzada",
plural:"polzades",abbr:"entrada"},feet:{singular:"peu",plural:"peus",abbr:"ft"},yards:{singular:"iarda",plural:"iardes",abbr:"yd"},miles:{singular:"milla",plural:"milles",abbr:"mi"},"nautical-miles":{singular:"milla n\u00e0utica",plural:"milles n\u00e0utiques",abbr:"nm"},"us-feet":{singular:"peu (EUA)",plural:"peus (EUA)",abbr:"ft"},"square-millimeters":{singular:"mil\u00b7l\u00edmetre quadrat",plural:"mil\u00b7l\u00edmetres quadrats",abbr:"mm\u00b2"},"square-centimeters":{singular:"cent\u00edmetre quadrat",
plural:"cent\u00edmetres quadrats",abbr:"cm\u00b2"},"square-decimeters":{singular:"dec\u00edmetre quadrat",plural:"dec\u00edmetres quadrats",abbr:"dm\u00b2"},"square-meters":{singular:"metre quadrat",plural:"metres quadrats",abbr:"m\u00b2"},"square-kilometers":{singular:"quil\u00f2metre quadrat",plural:"quil\u00f2metres quadrats",abbr:"km\u00b2"},"square-inches":{singular:"polzada quadrada",plural:"polzades quadrades",abbr:"in\u00b2"},"square-feet":{singular:"peu quadrat",plural:"peus quadrats",abbr:"ft\u00b2"},
"square-yards":{singular:"iarda quadrada",plural:"iardes quadrades",abbr:"yd\u00b2"},"square-miles":{singular:"milla quadrada",plural:"milles quadrades",abbr:"mi\u00b2"},"square-us-feet":{singular:"peu quadrat (EUA)",plural:"peus quadrats (EUA)",abbr:"ft\u00b2"},acres:{singular:"acre",plural:"acres",abbr:"acre"},ares:{singular:"\u00e0rea",plural:"\u00e0rees",abbr:"a"},hectares:{singular:"hect\u00e0rea",plural:"hect\u00e0rees",abbr:"ha"},liters:{singular:"litre",plural:"litres",abbr:"l"},"cubic-millimeters":{singular:"mil\u00b7l\u00edmetre c\u00fabic",
plural:"mil\u00b7l\u00edmetres c\u00fabics",abbr:"mm\u00b3"},"cubic-centimeters":{singular:"cent\u00edmetre c\u00fabic",plural:"cent\u00edmetres c\u00fabics",abbr:"cm\u00b3"},"cubic-decimeters":{singular:"dec\u00edmetre c\u00fabic",plural:"dec\u00edmetres c\u00fabics",abbr:"dm\u00b3"},"cubic-meters":{singular:"metre c\u00fabic",plural:"metres c\u00fabics",abbr:"m\u00b3"},"cubic-kilometers":{singular:"quil\u00f2metre c\u00fabic",plural:"quil\u00f2metres c\u00fabics",abbr:"km\u00b3"},"cubic-inches":{singular:"polzada c\u00fabica",
plural:"polzades c\u00fabiques",abbr:"in\u00b3"},"cubic-feet":{singular:"peu c\u00fabic",plural:"peus c\u00fabics",abbr:"ft\u00b3"},"cubic-yards":{singular:"iarda c\u00fabica",plural:"iardes c\u00fabiques",abbr:"yd\u00b3"},"cubic-miles":{singular:"milla c\u00fabica",plural:"milles c\u00fabiques",abbr:"mi\u00b3"},radians:{singular:"radian",plural:"radians",abbr:""},degrees:{singular:"grau",plural:"graus",abbr:"\u00b0"},bytes:{B:"{fileSize}\u00a0B",kB:"{fileSize}\u00a0kB",MB:"{fileSize}\u00a0MB",GB:"{fileSize}\u00a0GB",
TB:"{fileSize}\u00a0TB"}},_localized:{}},"esri/widgets/FeatureForm/nls/FeatureForm":{widgetLabel:"Formulari d'entitats",empty:"- buit -",validationErrors:{cannotBeNull:"Introdu\u00efu un valor",outsideRange:"El valor ha d'estar entre {min} i {max}",invalidCodedValue:"El valor ha de ser un dels de la llista.",invalidType:"No \u00e9s un valor v\u00e0lid"},_localized:{}},"dojo/cldr/nls/gregorian":{"dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","days-standAlone-short":"dg. dl. dt. dc. dj. dv. ds.".split(" "),"months-format-narrow":"GN FB M\u00c7 AB MG JN JL AG ST OC NV DS".split(" "),
"field-second-relative+0":"ara","quarters-standAlone-narrow":["1","2","3","4"],"field-weekday":"dia de la setmana","dateFormatItem-yQQQ":"QQQ y","dateFormatItem-yMEd":"E, d/M/y","field-wed-relative+0":"aquest dimecres","field-wed-relative+1":"dimecres que ve","dateFormatItem-GyMMMEd":"E, d MMM y G","dateFormatItem-MMMEd":"E, d MMM",eraNarrow:["aC","dC"],"field-tue-relative+-1":"dimarts passat","days-format-short":"dg. dl. dt. dc. dj. dv. ds.".split(" "),"dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}",
"dateFormat-long":"d MMMM 'de' y","field-fri-relative+-1":"divendres passat","field-wed-relative+-1":"dimecres passat","months-format-wide":"de gener;de febrer;de mar\u00e7;d\u2019abril;de maig;de juny;de juliol;d\u2019agost;de setembre;d\u2019octubre;de novembre;de desembre".split(";"),"dateTimeFormat-medium":"{1} , {0}","dayPeriods-format-wide-pm":"p. m.","dateFormat-full":"EEEE, d MMMM 'de' y","field-thu-relative+-1":"dijous passat","dateFormatItem-Md":"d/M","dayPeriods-format-abbr-am":"AM","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})",
"dayPeriods-format-wide-noon":"noon","dateFormatItem-yMd":"d/M/y","field-era":"era","dateFormatItem-yM":"M/y","months-standAlone-wide":"gener febrer mar\u00e7 abril maig juny juliol agost setembre octubre novembre desembre".split(" "),"timeFormat-short":"H:mm","quarters-format-wide":["1r trimestre","2n trimestre","3r trimestre","4t trimestre"],"dateFormatItem-yQQQQ":"QQQQ y","timeFormat-long":"H:mm:ss z","field-year":"any","dateFormatItem-yMMM":"LLL y","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","field-hour":"hora",
"months-format-abbr":"gen. febr. mar\u00e7 abr. maig juny jul. ag. set. oct. nov. des.".split(" "),"field-sat-relative+0":"aquest dissabte","field-sat-relative+1":"dissabte que ve","timeFormat-full":"H:mm:ss zzzz","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","field-day-relative+0":"avui","field-thu-relative+0":"aquest dijous","field-day-relative+1":"dem\u00e0","field-thu-relative+1":"dijous que ve","dateFormatItem-GyMMMd":"d MMM y G","dateFormatItem-H":"H","months-standAlone-abbr":"gen. febr. mar\u00e7 abr. maig juny jul. ag. set. oct. nov. des.".split(" "),
"quarters-format-abbr":["1T","2T","3T","4T"],"quarters-standAlone-wide":["1r trimestre","2n trimestre","3r trimestre","4t trimestre"],"dateFormatItem-Gy":"y G","dateFormatItem-M":"L","days-standAlone-wide":"diumenge dilluns dimarts dimecres dijous divendres dissabte".split(" "),"dayPeriods-format-abbr-noon":"noon","timeFormat-medium":"H:mm:ss","field-sun-relative+0":"aquest diumenge","dateFormatItem-Hm":"HH:mm","field-sun-relative+1":"diumenge que ve","quarters-standAlone-abbr":["1T","2T","3T","4T"],
eraAbbr:["aC","dC"],"field-minute":"minut","field-dayperiod":"a. m./p. m.","days-standAlone-abbr":"dg. dl. dt. dc. dj. dv. ds.".split(" "),"dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-ms":"mm:ss","quarters-format-narrow":["1","2","3","4"],"field-day-relative+-1":"ahir","dateTimeFormat-long":"{1}, {0}","dayPeriods-format-narrow-am":"a.m.","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-MMMd":"d MMM","dateFormatItem-MEd":"E d/M","dateTimeFormat-full":"{1} 'a les' {0}","field-fri-relative+0":"aquest divendres","field-fri-relative+1":"divendres que ve",
"field-day":"dia","days-format-wide":"diumenge dilluns dimarts dimecres dijous divendres dissabte".split(" "),"field-zone":"zona","months-standAlone-narrow":"GN FB M\u00c7 AB MG JN JL AG ST OC NV DS".split(" "),"dateFormatItem-y":"y","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","field-year-relative+-1":"l\u2019any passat","field-month-relative+-1":"el mes passat","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-abbr-pm":"PM",
"days-format-abbr":"dg. dl. dt. dc. dj. dv. ds.".split(" "),eraNames:["abans de Crist","despr\u00e9s de Crist"],"dateFormatItem-yMMMd":"d MMM y","days-format-narrow":"dg dl dt dc dj dv ds".split(" "),"field-month":"mes","days-standAlone-narrow":"dg dl dt dc dj dv ds".split(" "),"dateFormatItem-MMM":"LLL","field-tue-relative+0":"aquest dimarts","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","field-tue-relative+1":"dimarts que ve","dayPeriods-format-wide-am":"a. m.","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})",
"dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateFormatItem-EHm":"E H:mm","field-mon-relative+0":"aquest dilluns","field-mon-relative+1":"dilluns que ve","dateFormat-short":"d/M/yy","dateFormatItem-EHms":"E H:mm:ss","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dayPeriods-format-narrow-noon":"n","field-second":"segon","field-sat-relative+-1":"dissabte passat","dateFormatItem-yMMMEd":"E, d MMM y","field-sun-relative+-1":"diumenge passat","field-month-relative+0":"aquest mes","field-month-relative+1":"el mes que ve",
"dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateFormatItem-Ed":"E d","field-week":"setmana","dateFormat-medium":"d MMM y","field-week-relative+-1":"la setmana passada","field-year-relative+0":"enguany","field-year-relative+1":"l\u2019any que ve","dayPeriods-format-narrow-pm":"p.m.","dateTimeFormat-short":"{1} {0}","dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-GyMMM":"LLL y G","field-mon-relative+-1":"dilluns passat","field-week-relative+0":"aquesta setmana",
"field-week-relative+1":"la setmana que ve","dateFormatItem-GyMMMM":"LLLL 'de' y G","field-day-relative+2":"dem\u00e0 passat","dateFormatItem-MMMMd":"d MMMM","field-day-relative+-2":"abans-d\u2019ahir","dateFormatItem-yMMMM":"LLLL 'de' y","dateFormatItem-MMMMEd":"E, d MMMM",_localized:{}}});